［窮撚］iPhone有咩入耳式耳機好用

如題 睇post見215 同im50評價幾好
但仲有無其他推介？我係油耳，耳機成日跣出黎好煩

earpods

入耳既話mc3

Apple In Ear

Ath LS50

SE846

窮撚點買846
我筆直一千到

想試下fender最平個隻

仲im50

咁有咩建議

Lm50

215咁公廁

Im 70

買215不如買KZ ZS3，215除咗夠矇夠公廁之外一啲優點都冇

215油耳真係唔啱
利申：油耳 幾年前伏已中

um pro 10

認真俾人當假膠？

搭單問 iphone7聽人聲多 本身用緊im70
budget二千內 應該升邊款好

我成日戴到跣出黎
係咪我戴法唔岩

900s囉
二手1000蚊樓下
一手1500到
兩單動鐵
夠曬玩

放900s

請問喺咩post度睇到